是日小食，餓撚勿入。。。。。。。。

紫薯雞蛋仔

食得飽

小食啊 唔係正餐

邊個留負評

紫薯?

老母雞蛋仔？

好邪惡呀

港女最愛

係

俾狗食